了解年輕人

克警努力不懈截查年輕人身分證，目的是在幫助非一人一票普選出來的特首多啲「了解」年輕人。😡😡😡